{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 바다향기소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加情報としては、基準人数を超える場合、追加料金を当日現地にてお支払いいただく必要があり、追加人数を要請する場合はペンション管理人とご相談ください。 また、宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金がかかることもあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先権を持ち、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用時にIPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車、ピックアップサービス、ファミリー海水浴場の近くを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金は当日現地にて支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数とみなされますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加利用料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、一部の施設の利用が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 363
    }
}